彥霖媽媽真偽，唔係焦點！！！防打皺抗爭派，請正視聽！！！

請大家莫再糾纏彥霖媽，是真是假
縱是真的，都可以夾埋外公比假口供
案件仍然可以是懸案！！！
因為過程，太多解唔到的部份
包括吸大麻，無可能引發異常到咁嘅精神現象！
同時，vtc刻意cut cctv, 令片段不齊
都是明顯的疑點！
相反，爭拗彥霖媽是真是假，係好L on9
10日後做完鑑定咪ko你！
連登仔食咗屎？！

自推10

9

8

7

6

重點係死因有可疑

5

但唔好將焦點隊左去
佢老母真定假
10日咪ko你

4

3

2

1

引用踏血尋梅句對白：唔係要知點解發生，係要知點樣發生

嗰度係死因庭 調查死因事發經過

都唔知成班作供話佢有精神病食過大麻人生有咩轉變又點樣唔開心做乜野 完全irrelevant